Vertel het me, daarom, of u bezwaar tegen een onmiddellijke oplossing van de huwelijk.
We zijn ongelukkig en de recente gebeurtenissen hebben ons getrokken van die alledaagse rust die past bij mijn jaren en kwalen.
U zijn jonger; toch geloof ik niet, bezeten zoals u bent van een bekwaam fortuin, dat een vroeg huwelijk in het geheel geen invloed zou hebben op een toekomst plannen van eer en nut die je hebt gevormd.
Veronderstel niet, echter, dat wens ik u geluk te dicteren of dat een vertraging op jouw deel zou me enig serieus onbehagen bezorgen.
Interpreteer mijn woorden met openhartigheid en antwoord mij, ik toonde u, met vertrouwen en oprechtheid."
